ROCK哥 原來同廢肥較量過

盲人上連登

唔係肥就係架

唔似

唔係同一人

盲就唔好上網

請關愛臉盲症患者

呢個先係 藍衫藍背景

個個成隻青蛙咁

人如其名

隻眼已經唔似

揾啲呀爸呀媽幫手認人
要留意住呢啲打人既 最後有冇成功告倒

大佬呀.......

何遠東仲似過樓主嗰個

樓主唔該你係個user name加多個盲字

Ok good idea